{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146894?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 나로리뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。 ご予約のお知らせで人数追加がある場合は、ペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペット同伴可能なペンションを除き、ペット同伴の場合は入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されていますが、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 ご利用の際は、入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場は炭とグリルをご利用いただけます。追加料金は当日現地にて決済されます。 駐車が可能で、徳興海水浴場の近くに位置しています。 ペンションでは干潟体験も可能で、周辺の観光地としては八栄大橋、ダンバン粉青沙器博物館、宇宙展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせで人数追加がある場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションを除き、ペット同伴の場合は入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されていますが、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の際は、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起こった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルをご利用いただけます。追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションでは干潟体験も可能で、周辺の観光地としては八栄大橋、ダンバン粉青沙器博物館、宇宙展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 646
    }
}